(維機解任) 5/9/17 , 24:00 MON HUN,玩完再玩陣槍彈辯駁1

Youtube:

TWITCH:

歡迎入來一齊打MON HUN或吹水